Descrição dos motivos das tarefas não realizadas

Essa para mim foi um primeiro contato com o webpack, bundle, estou estudando-os junto com React para um maior entendimento dos mesmos.
Com meu TCC quase para apresentar, tive que conciliar um tempo pra terminar o documento do TCC, preparar uma apresentação, com o tempo que
tinha para estudar as ferramentas do projeto e tentar aplicá-las.
 

web-120: tentei a conciliação a diversos banco de dados, mas sempre dava o erro de falta de módulos.

web-203: esse foi um primeiro contato com o redux, obtive algumas dificuldades em usá-lo.

web-301: com React também foi um primeiro contato, passei um tempo estudando-o em como ele funciona, ainda estou.

web-302: criação de plugins pro bundle não consegui entender como fazê-lo e como manipular tudo que ele permite.

web-303: não consegui utilizar o webpack-dev-server junto com o hot reloading para o css.


Obrigado.
